法唔法國個社會好似好多人做地盤?

有冇人有同感?

上連登成日見到班地盤佬/工程佬既打飛機post呢d唔洗講啦

平時返放工搭地鐵 繁忙時間每卡都總係有幾個著到爛身爛世地盤樣 一係頭髮有個地盤帽印柒下柒下咁 但眼裡都流露住果種地盤佬獨有既高傲同自信既地盤佬

有時表面睇唔出 但聽佢地圍內frd傾計內容 加上臉上流露住日薪2k不羈 好容易就分得出

有d就聽佢地講電話 聽到d行業術語 傾下d工程要點做 根本就係有意無意咁向身邊人炫耀緊佢地係傳說中既判頭/打理

有時撞返d失散好多年既舊同學 總係有幾個又話做地盤 扮哂漫不經意咁透露佢地搵得多過當年讀書點點點勁果d同學

成個社會咁撚多人做地盤 心諗早排有基建就話養到咁多人姐 過多排等呢堆起好哂 你班撚樣食屎啦 仲乜撚野乜野fg20k? 10年寒冬連薪都凍撚埋你呀

屌你老母唔好入行啦好冇

地盤佬同雞一樣 搵埋d 下賤錢

好多人當差